機場咁做係冇用嫁...

我見而家排開既傳單完全都係新聞向，但係d鬼佬黎到鬼知發生咩事咩？

我認為派傳單既目的：除左令外國遊客知督香港發生乜野事，仲要令佢地知 「面對班狗應該做咩！」

建議文宣組可以出單張關於過住克警出咩旗作出乜野行動，教下遊客應該點做，用咩裝備。

如果唔係佢地只會覺得我地係搞事。

光復香港 時代革命

自推10連

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

9

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

8

推

7

勿忘初衷

推上去比文宣睇到！

有道理，呢d先係旅客想知既野
同之前有個post話傳單應該寫黎緊會去邊度遊行一樣

Push

係啊 一陣佢地食到煙就會怪我地
PR好緊要啊！

講得啱

借個位
寄信輸出革命，數目由警方決定

我都覺得要煲大啲狗亂打人亂放過期毒氣, 一兩張圖加一兩句catch到foc就夠
尋日派嗰啲文宣五大訴求勁多字, 應該無乜人有心機睇
之前有張文宣圖係示威者扶住個阿婆走, 背景係白煙, 呢張幾正可以派俾大陸人, 佢地睇新聞會覺得巿民真係暴徒

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有32,096/100,000個簽名（10 Aug 2019 at 09:49）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

要簡單 有各地語言 唔好太多字 相為主

其實你誤會
重點唔係「話畀遊客聽」
係做個「話畀遊客聽嘅樣」出嚟
其實真正係同傳媒講

兩樣都要做啦 排除唔到遊客會返去分享香港人果種和理非精神

最重要嘅係封面一定要簡而精，最好係一兩句話加一張圖，要吸引到佢地拎
其次係內容，太長太多字會令人tldr (如果我係外國嚟嘅遊客，我見到咁長又咁密質質嘅字已經未必會想睇)
簡介一下條條例，然後直入正題，講明我哋嘅五大訴求
再用遊客講啲同佢哋自身安全有關嘅嘢
（轉自reddit）機場巴絲有無leaflet可以教遊客如何保障自己安全

咁嘅話應該先可以對準外國人做文宣
--------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

依家好似好多野都無用咁… lost